{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하나둘셋넷애견카라반"
    },
    "text": "京畿道浦川に位置する新築愛犬キャラバンは、個別愛犬専用運動場を備えており、ペットと一緒に快適な時間を過ごすことができます。ペットと一緒に使用可能な個別バーベキューも用意されており、利用時間は入室後から22時までです。一軒家の客室ではWi-Fiが完備されており、客室内での喫煙は禁止されています。 また、売店ではラーメン、レトルトご飯、お水、アイスクリームなどの商品を販売しており、スーパーまでは車で20分程度です。ペットは10kg以下のサイズまでしか入室できず、最大2匹まで入室できます。追加料金は1匹あたり2万ウォンで、犬用食器、犬用ドライルーム、犬用クールオンマット、タオルなどの備品と個別犬専用運動場を提供します。愛犬キャラバンの近くには愛犬と一緒に楽しめるペンション前の渓谷と天人渓谷、白雲渓谷があり、ペンションを離れることなく様々な観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "愛犬キャラバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "愛犬キャラバンは京畿道浦川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "愛犬キャラバンでは個別愛犬専用運動場と個別バーベキューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの利用時間は入室後から22時までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの客室では何が完備されていますか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの客室ではWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンでは喫煙できますか？",
            "answer": "愛犬キャラバンでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの売店では何を販売していますか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの売店ではラーメン、レトルトご飯、お水、アイスクリームなどの商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの最大ペットサイズは何kgまでですか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの最大ペットサイズは10kg以下です。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの最大入室可能数は何匹ですか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの最大入室可能数は2匹までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの追加料金は1匹あたり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬キャラバンの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "愛犬キャラバンの近くにはペンション前の渓谷と天人渓谷、白雲渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 383
    }
}